（光復香港，時代革命）聖誕節放幾日假，大陸有咩地方好去 ?

有咩地方好行，或者香港地方都得

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行